助理新聞主任招聘2017

留意左三個月都冇消息
12月都就過
今年政府係咪唔請助理新聞主任架喇

入親去個個讀嘅degree唔係英文、翻譯就係英國文學